香港人要加油!!!!!

呢個時候大家都要團結
唔好話多你一個唔多
個個都咁諗就會變到好多

眼見咁多傷者真係好心痛
辛苦哂你地 點都好俾自己抖足精神再衝
女嘅 好好保護自己 最緊要自己小心
男嘅 辛苦哂你地 同樣 都要行事小心

有出來嘅你地 多謝你地
我地一齊加油!!!!